香港一眾愛國人士無人發起振災抗疫工作

見到武漢搞成咁
一向自稱愛國既富豪、政黨、藝人竟然無人發起全城振災活動
呢班人全部等天收

民建聯
工聯會
香港藝人
香港警察
你地究竟係咪中國人黎？